Metal Build 討論區 ( 71 ) : SB光翼盃Are You Ready?

此區只可用不推文模式

不推文教學

推文比人屌嗰時唔好話頭post太長睇唔到呀，因為頭post就係得咁長

本討論區炒家大全 (持續更新中)

Metal Build 討論區 ( 25 ) : 炒殺港魂X2

#323 回覆

Metal Build 討論區 ( 57 ) : 白切雞周街係

#471 回覆

Metal Build 討論區 ( 59 ) : 準備八月好戲

#139 回覆

同場加影真•自由閪大師教大家零售價8折先係來貨價，信者得救

Metal Build 討論區 ( 63 ) : 自由可貴，炒狗可燶

#812 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

玩具台過街老鼠炒狗Niger(#176890)，請無視此人一切留言，以免影響閣下智商

本區對惡意推文同炒狗一視同仁，切勿以身試法

推文大師兄porper(#132141)，請無視此人一切留言，慳返啖氣暖肚

近排冇咩野買留名

之後係咪sorry
一腳踢爆個mon

切勿以身試法

留名跟進

公佈左又要買既有5shf 0mb
真係家姐做bandai都唔撚掂

Lm

LM

新手lm

日魂唔使跑既話咁梗係日魂算

我淨係識禁港魂
日魂唔識點同人搶

已經搵左孤仔😉

日魂到港都六百頭真係孤算了

日魂唔使搶，遲少少入就會順

自由,紅迷

人人有功練

一街都係的限量版

宜加先講

但好狗咁用清水西同EVA做封面

用返之前果展張圖
夠晒環保

係呢張

係限量死貨

一陣自由開個驚喜價$2400俾你

佢放咁多display出嚟，都可以去睇下，不過部紅迷同自由真係唔覺得會平

限量(70億)
話時話隻紅迷依加跌到咩價

其實個展係25定26號搞

近排好似升返少少
做唔到OOQ了

26-27 popup store

有無人搵左孤仔

唔想煩

天冷了 誰為00q添衣

原色wing有sad位
紅圈位拼接得唔好
右邊支炮歪咗

lm報價

歪咗試下用風筒搞掂佢

搵左炒孤入3隻

新貼lm,聽日又到突翼盃盛事

新貼lm

型到

買買買

光翼只是輔助
SOUL BLUE

瞓醒又要新post留名

呢到係咪好似有人有追開鬼滅figure?
想知邊間廠有出又高質追得過

炒狗：舊版QC好啲

想問吓無限budget既話邊到訂soul red 命運最靠得住？

開心呀 人人有功練

無限budget唔使而家問啦
等現貨硬食

約林雪面交

SR啱啱出冇翻版

呢樣真

林雪?

無限筆直駛撚訂咩

原來係咁

會唔會有人開盒玩完入返扮全新
未玩過mb唔識分有冇開過盒

你要郁得定唔郁得

幫襯有信譽鋪頭囉

大鋪一定有，無限budget就唔會有問題

冇咩所謂 靚就得
最好兩樣都講多個選擇

唔郁得既無,因為出親都係垃圾廠
gk我唔識,唔知有無版權,你可以去gk post問下

可動得figma 同 aniplex+ 呢2個選擇
figma 一貫水準,都係咁
aniplex+ 新系列答你唔到好定唔好,但佢條褸係布黎

我自己就訂左aniplex+

膠原來有龍頭廠出

呢隻就值得買

一陣睇下邊d啱先
射射

上面ching 無限budget

黑貓有冇自提點?

9龍灣個倉

大神aniplex蝴蝶點睇

呢間野7成伏,要睇佢邊間廠代工
我建議直接等現貨

好彩未訂alter我都覺得好正

大陸仔情報話X1FC 出MB

大鑊

有parts買parts, 無parts就pass

google上面日文 "全十字"
即係X1FC?

正 冇愛

咩大陸仔姐，睇番上面 Gundam Ace 頂頂講乜

應該就係，暫時得封面流出

フルクロス係full cloth

この瞬間を待っていたんだ！

輪住禁出，隻隻都準備回升坐火箭

要入x2了

好彩可以pass

出完X1FC好出埋X3啦

X1 都有出頭的一日

可以慳返d回下血

正義呢

而家越黎越驚真係等20週年

睇下佢點出啦 如果淨出DLC都可能會既

fc裝落x2度

因為可以裝落x2度

自創 X2 FC
反正個模實一樣

但係我覺得x1好睇過x2係咪我既問題

MB黎講 X2實物係靚過X1
仲多啲嘢玩

可能你當純黑X2太DRY? 實物係型架喎, 個樣接近一樣

FC 係DLC型式就買
如果唔係就慳返等X3 X0

德哥.gif

你數吓今年幾款MB
下年照呢個量出嘅話
你驚會無?

居然
得閒出去睇下有冇實物望望先
不過冇乜愛應該都係唔會入

DLC呀唔該

係
就咁睇圖覺得黑襯白好睇d

metal build X2 要開始收定

一陣學紅骨升番上去就死

唔知點解我覺得似dlc

過兩日買返本睇下係連主體定dlc

笨大出DLC可能仲好搵

開支炮先～

一直都冇買X1 就係想等佢出full cloth, 我私心希望唔係DLC

都估到X1會出full coth版

召喚獨角獸痴線佬

未連燈已經5萬2

一隻夠頂一年啦

4萬8啫
PBHK模型通常除稅*匯率
連運應該3600有找嘅

就算批價85折都無位擺

又真係有人即刻收X2

香港地有幾多個唔係咁

唔係dlc既話點算？
又放？

咁佢到時放隻X1
留返套full cloth俾X2掛

本體隔咗咁耐
就算出都應該好似當年紅迷大劍咁 獨立同set都有

呢隻我pass 啦

隻曉先俾佢fake 完 , 唔出pack 獨立出兩次

同日本一樣限2唔係問題
問題你有無日魂咁一水賣完開第二水

你

諗太多

有咩係愈買愈少

錢咪愈買愈少

港魂地獄級賽事

同埋屋企嘅空間

呢場賽事我表示唔會參與

聽日先有野賣

批死對膠有第2轉，唔炒你搶埋我個份

咁其實唔過份既

我已經要放係公司

今日第一次參賽

me too，有幸跑出要後追sb sf
心情有d複雜

而家又貴番

比我預計3600仲平咗

追唔到咪買隻MG夾硬痴對翼上去

日魂新手揮手區

港魂撚狗盃

等被撚嘅選手

2020 膠片盃

仲要自己砌,買唔起

依家先追
會唔會遲左啲

遲入坑，無計

紅命話出嗰陣都未入？

個時唔識價無入，見到3千頭以為已經好炒得

咁你冇錯 係好炒得 但有更炒得
不過我得舊版sf
唔知夾唔夾新翼

翼係靚 但插完都無位放 太大部

所以我Sf sb 都唔打算入

問炒孤拎咗號碼，重落唔落場好呢

貴一舊快d拎
平一舊比黑貓撚

有無都係爆米訂左炮裝味派貨既苦主

藍迷同炮裝感受完運輸體驗
今晚有得玩

Fb有圖

兩條尾賣600係咩玩法

唔見藍迷 新舊都唔覺有

MB展？我岩岩去，佢話聽日先開

隻命運係sd定舊版

佢連藍迷2L都冇放出嚟
我唔認為佢會放到隻11月先出貨既SOUL RED版

但隻翼既透度似新版

聽日咪知

咁得閒可以插黎望下
最緊要有左先

我自己唔係好心急，反正到貨之後都係擺
隻本體都無位放
但假設賽跑成功，我都可能只買埋炒孤
到時可能原價放出去
純粹唔知甩佢底會唔會blacklist

一隻白角最平先9百幾

佢blacklist你 最多咪walkin去鋪訂

Sf 都無 買freedom算 間房 d 位計落企得6隻

太密又唔好睇

但係佢又有白迷
好難捉摸

我睇sf對翼似係新果隻

係喎！咁可能真係SR嚟
SF就似SB版
擺埋一齊應該要係SR版先正路

寫明for soul blue的

港魂通常要俾黑貓撚幾耐？

Sorry

入左cart

CLS

+1
有個後備先

+2 入咗 cart

入到車，但sorry緊

搞掂

任訂唔嬲

日魂任訂

搞撚掂

輕鬆
參加香港膠片盃嘅加油

ご注文ありがとうございました。

原來有1000羊coupon就到期，用埋先

掀到佢short short地
明明大把貨但係唔比我2件改返1件

剷咗佢再入車會快啲

可以輕鬆參與體驗下

日魂仲有

開多個browser搞掂左繼續開工

齊齊有功練

1對自用輕鬆

隻fc唔似dlc wo

Source?

真係無一個確實答案。
我試過第一日收到，亦都試過遲人幾星期收到

就係唔想咁麻煩

達陣

師兄係唔係睇咗港魂😅

新一隻,個屎忽拉花唔同

買多隻囉（屌

唔入啦，無位

正 必入

舊款入盒
送舊迎新

港暈好心學下日魂啦
次次熱門野開訂都要俾人問侯老母

已放X2

其實係咪用電話browser買唔到日魂

屌好似幾靚有d性趣

仲有gffmc出高機動渣古
應該係黑色三連星

重有機會dlc呱

成隻就唔買了
麻麻地杜比安,直接等X3

X3咪又係托比亞

咁加埋X0,起碼可以擺戰隊好睇D

fc連本體咁舊果隻更加狗都唔屌

定期購入情報取得に失敗しました。
ご購入の商品は決済方法 【クレジットカード】 【コンビニ支払い】 【Pay-easy(ペイジー)決済】 【Amazon Pay】 【楽天ペイ】 【PayPay（オンライン決済）】 でのみお支払いただけます。
ご注文はまだ完了しておりません。

記念西布頓

辻谷耕史

個心口應該會改做骷髏頭

你揀咗點比錢未

應該唔關電話browser事

好彩對X呢個系列免疫
不過以疫又越睇越靚，都係睇埋正面先

免疫+1

都係咁禁
不過平時係電腦買
今日出左街冇電腦係身

DLC機會難D

X1同X1FC 個心口同頭個裝飾都唔同

我是國寶頭一水入手都想是DLC形式出

我想入

但本身迷網戰隊都夠我死

都完啦

如果正面都型棍既話
唔洗諗 入硬
之前忍手唔入X1都係預左佢遲早出X1FC

佢個模一日未爛都重有綠同紫 重有noir 同 turn red

最後仲有royal級

迷惘負擔係幾大
我暫時得紅迷，藍迷重考慮緊
金迷無買天Hana，因為我等黑色販
如果將來出呢隻白色先吸引到我

我係想睇下村正狂刀會唔會有超誇張EFFECT

黑迷

新販出消光黑就正啦喂

我諗住紅藍金就算...

免疫+2
(好彩)

唔夠

第時裝修預佢要兩排櫃放

試過 都係唔work
一陣試港魂先

笨大fat fat
幾塊膠片賺到笑

9 成9了

迷惘係笨大其中一款最強出得多款嘅機體
我覺得好大機會有

準備上跑道

所以到頭黎隻隻都要罰企

[member]呢d飢餓行銷 等下次出咩product都唔諗搶左先/member]

唔好提
我甚至諗緊啲1/144都要夾硬買個長方形透明箱放上冷氣機上面

會唔會又屈你買兩隻

已完

30秒玩完...

1秒缺貨

好在尋日去左炒孤訂左一對...

Cls

我諗住搶到翼自後追對sb sf
而家慳返

兩set搞掂

係咪入左車就安全

港暈入完車冇左

0秒缺貨?

10秒玩完

入到車，俾唔俾到錢又係另一個問題…

我開始諗要唔要向我公司隻MON下面既空間出手...

早有準備

入到cart係唔係唔洗趕了

真,俾錢係另一關

扣完錢 先彈SOR 係咩玩法

Email 確認埋

未必

咁通常都ok

卡結帳

興奮得滯禁錯回覆
自膠

目前因為大量訂單湧入導致網路壅塞,請稍待片刻後再送出訂單,送出訂單後請勿重新整理頁面,請繼續耐心等候。
之前都未遇過

一上黎就曬命

第一次玩港魂 成功達陣

買唔到就算了, 見fb炒到1700之前果對, 真係shot Q左

成功訂到2 隻，有一隻可以正價放人人有功練，留tg

大量訂單 稍後片刻

Dllm 無晒貨

次次都有新野卡住你

彈左無庫存了

屌你老母暫無庫存

仆街

比唔到錢

彈車,唯有訂了

屌你老母！卡咗結帳幾分鐘再無貨

無庫存 dllm, 好彩有逃生門

又一次成功入Cart，但俾唔到錢

真心訂日魂算…

又係入完CART比唔到錢->無存貨GG

無本體不過搶左先

+1
又一次

痴線 , 比唔到錢
之後CART變左0

撳到1
今次無手多撳錯兩盒了

難得落到cart俾唔到錢on99

訂孤算撚數

新手當訓練搶sr,反正我冇sb

好彩訂定左孤仔

好多生面口，真係熱鬧

即刻在孤訂左算

新手第一次買，有咩要留意

次次有新野就好多cd-rom出現

買咗跑鞋先

你個名 落定炒孤啦

好似一次比一次難㩒

重點係好多都話無本體

第三場賽事
炒孤盃

後追本體
應該係

等X1 FC

好似得良心孤開訂

今日第一次買

得舊版sf，諗住訂新版翼但㩒唔到
想問下舊版翼係咪全部都包大盒boxart，與其幫襯炒孤不如都係收返舊版算

舊版依家好平咩

係

唔比新手買咩

逃生門
應該即刻大把人入數

最近幾次都係卡俾錢卡到無貨

唔好再講
無限菊花

即係點？渣古II又玩DLC?

x1會唔會有淨背包出

高機動渣古腳

就咁一角落仔
我估尊尼用渣II

一模多用

尼巴隻SF都係收翼站屍
咪一樣型
擺多隻可能仲靚

SF FANS屌輕手啲

我都係收翼罰企緊 遲下先轉pose

應該3連星先,再白狼同真紅閃電

串我地方細無位

你啱
人氣上應該三連星先到尊尼

要三入

全新？

有撚位

開盤睇下埋單幾錢

有冇跳動效果

乜L嘢支架嚟

命運明明就咁企喺度開翼都可以好型
點解可以搞到咁

本來就咁擺已經OK
佢又要懶係同SF對戰咁

請我哋去set場好過啦

呢度是但一個巴打都set得好過佢

bandai set display 不嬲是是旦旦架啦
外國展仲衰.可以企到成隻喪屍咁

set完可能會唔小心整唔見左

真係打工咁求求其其就算...
一D愛都冇...

仆佢個街根本個soul red就咁拆盒放翼放光翼之後上架已經好型做多左

笨大員工：垃圾公司要出嚟set場基本補水都冇
是L旦啦好嗎

當你炮裝今日發，
正常發揮十月第1-2個星期差唔多
急嘅唔應該玩港魂

我街鋪訂 都味拎得
唔知會唔會遲過港魂

清水西果次喺佢個倉度瞓咗兩個星期
佢個倉同我地址距離只有5分鐘車程

咁急做乜

其實唔駛咁早呻住
見你前面話苦主又盛

好想玩新野ht又味派到我
可況炒孤果啲都派左炮裝 心理唔平衡

33000yen

我太心急想玩新野 早排收左隻滅霸 完全頂唔到引
好想玩其他新野

成隻出33000羊

又要比錢了

比錢啦

有d貴
但係幾靚係應該會入

好彩唔好X1

睇睇下就靚
岀貨個陣更加靚

可唔可以parts分開出埋

㩒住嚟搶，笨大正仆街

不過都要比的like既，竟然可以攞到隻SR來擺，仲早過正式魂展

講咁多
到時咪又俾錢

X1FC無抵抗力，入硬

好彩唔好X2

本身有X1,X2
唔想入多隻X1

我反而係入左兩隻X1
諗住等X1FC出DLC
就淨買DLC包 for多出黎果隻

唉 本來仲想抖下
咁攪要諗下放一隻半隻換入佢

師兄邊度有850現貨，我見周街都成千蚊

pass

好正呀
但pass

我都是第一水國寶到買

但自用冇得計

X1 pass
其實我連套嘢都無睇過

似GTO黑色三連星有把大斧頭個隻

隻x1 fc 好撚型 即刻放棄sr destiny

手持x1 無x2
打算放左隻x1佢

唔......

有人接咩你覺得

話時話隻x1fc把弩同劍笨大居然唔敢當dlc賣

幾期漫畫兩下睇晒

F91都冇睇點計

x3仲可以出多次把劍

出X3 不意外

00q終於(可能)有同伴

要入坑嘅話
今晚可以睇晒成個系列

啱啱話出新翼嗰時好似有人放七百幾，但應該個別例子嚟
都係含淚訂炒孤算

唔係好記得
X1 full cloth 係咪最終形態?

炒孤都係700
點解要買舊版
我都幫fd 係孤訂左三隻

套ova本身都出得垃圾 所以無所謂
當年都係紅f91周邊(武者騎士)就係唔紅f91

又一車車咁放出黎
人踩人

是

X0

鋼七好睇到仆街

gffmc都學人玩dlc

一眼望曬 細到

我一開頭以為舊版平返好多，見有人放七舊幾
啱啱check返先知普遍仲係貴

笨大加條鞭同弩出多部x1改都仲得

x0 x1改 x1改改 x2改 x3........

怪唔知笨大寧願係mb出隻咁冷門既博下先

x1唔算冷門喇 robot魂同mg都出過百九幾部

睇睇下想買

之前仲話想棄
MB 同fgo一樣係棄唔到

如果捱到11月中先訂 平3分1

仆街點解FC唔係dlc
又㩒住搶

Crossbone唔算冷門，但唔知點解冇動畫化
我信呢套出完動畫會大賣既作品

人都過左身
宜家笨大想，我都唔想佢動畫化

無架啦 主角已經走左
一係好似閃光咁換人
但已經唔係果回事

支持

唔算冷啦

諗下先

唔係出dlc呀 咪看圖作文

仲諗？買啦

訂都未開 大把時間

同拉打final form一樣，X1FC都係即決嘅form

唔好諗，一齊買

屌係喎
可以玩換妻咋喎
sor鳩sor鳩

唔使急都未開訂
不過諗到開訂就好俾錢啦

呢度成班都係魔鬼黎

x1fc就遲早問題，勢估唔到咁快啫
由出x1本身諗住死等剩買fc,點知x1x2等到靚價所以買左先講

入黎mb post唔通勸你唔好買？

有第2版 命運 仲買唔買 soul red好？

定留彈藥買 x1 fc

睇樓上comment

見到成班都係魔鬼

傻豬黎既，叫你跌錢又唔係叫你跌良心，點會魔鬼

我覺得可以唔使買

x2,樣無大改，soul red俾d之前買唔到既人多個希望咋
利申唔強求，非seed派，無西

決定佛系隨緣
價岩就買

但x1 fc 好難忍

但真係好貴，平時D MB香港開訂已經過2千，嚟緊D定價再升上去既真係唔知點追

其實x1fc都唔知點估，x1x2以為會炒點知好快落價，你話佢小眾又唔算，大眾又唔似，真係唔知炒味如何

終於等X1FC

X1同X2實際唔係咩大眾嘢

無動畫宣傳
漫畫入面機設又唔似獨角咁易入口
又有U.C.舊機加乘
咁本身唔係熱門系列嘅又點炒得起

我都係咁話
之前仲估X1FC起碼一兩年後先會見影
點知

Justice 機皮都見唔到

講起就嬲好在我切斷自己後路入左隻完成品
擺係Freedom2.0隔離
再出都毒我唔到既

應該

x2本身魂限都一街平貨，所以x1fc真係無頭緒...不過11月禁左先講，係驚禁唔到食炒咋

俾多少少㩒日魂/炒孤囉
垃圾港魂㩒到都俾唔到錢彈返出嚟
屌佢老母

X1 fc入硬 儲定錢先

cap定圖cut走個應該等bin c

新手入坑 左個幾星期
00真係好正

頑童隻Wing上唔上到4800呢

唯有係shf果邊嚴選吧
prime rouge 886

FC 最型我覺得係把刀 同支槍到

笨大呀笨大
可唔可以唔好咁對我荷包

佢把弓槍伸展結構如果用合金就好

哩隻唔洗睇下睇下越來越靚
正面已經好J

MG版就算全上色都係好薯咁
笨大依家出親MB版都魔改得型棍好多
點攪呀 想慳啲錢玩MG版就算都唔得

專業判斷
明智選擇
聰明做法

btw shf/真骨係會時不時翻閹定同mb一樣出完就收皮?
有少少少少想追kuuga同agito
可惜好似未出龍騎

笨大連埋呢把咁好死?

咦原來頭先幅圖已經有
即係把劍可以拆開定有兩把

1把 上面個把係多左光effect啫

頂唔緊

要買了

要埋啦

錢就得咁多多
要有取舍

買日魂 出貨先比錢

幾型

救命 藍迷把大劍拆唔開
第一下究竟係點分開兩邊

N年前有部上哂色同水貼既 MG X1FC
笨大你又出 MB 真係玩鳩我

我都有部 但同MB版真係完全兩回事

我都最近買左MG
MB開價成33000,寧願玩MG
MB睇左當買左

MG加改件可以一戰， 不過唔可以隨便扭

mb貼mg無得咁比既
mb村正effect已經贏幾條街

*mb同mg

仲有mg副垃圾骨

之前搬屋開返出黎睇 企都企唔到
成隻丟左

攞把弩比白切雞
反正白切雞都未有完整機設就自己FF住先

想問 mb炮筒 可裝去飛行突擊到？

只手持枝炮就得 後面就唔洗諗

點做完美突擊

買賣見盡香港人格
賣既炒固然
買既夠膽死要1800全新藍迷
乜撚野腦會驅使佢開呢個價

唔駛好用力掹就掹得出喎
試吓用手揸住箭咀位掹

合理 之前搬我都掉左好多mg
隻banshee又係軟瀨瀨要掉
反而舊啲啲嘅好似sf destiny嗰啲仲幾實淨

我尋晚係一開盒知大劍mode
拍埋左分唔開 用好多時間先拆得開

下 你講下面？

係 全新開盒時真係拍得好實
紅迷又唔見咁實

香港地不嬲都係
我賣就寶你賣就草咁樣嚟開價架啦

明買明賣
開價賣同出價買都會有人鳩開
唔啱價咪當睇唔到、勞氣無用

X1 FC竟然連本體賣
我仲一早買定X1等past

開價係自由
我討論下都係自由姐
只係唔明d人咩思維可以開呢d價
博有水魚？

究竟你哋係講緊炮筒定係炮裝

啲人認為冇人要
開善堂價做好人同你收左佢啫

利申 藍迷好L型 唔會放

我講緊炮筒跟個枝電池炮

巴打想問下呢個時間既紅迷係咪仲未改？
太耐唔記得左

不過佢又喺度講乜完美西
睇到R晒頭

梳巴打 睇錯以為你講緊藍迷2L
btw 藍迷個時我仲未入坑
但個時既紅迷仲係1.0黎
即係冇消光好膠個款
藍迷全新俾到盡只值1400
再高可以無視

問果條友應該唔識分炮筒同炮裝

Sor爸
我表達唔好
我係想問故事入面
藍迷2L時期，紅迷係咩型態

兩個唔係同一期嘅嘢嚟嘅咩？
紅迷改個背包都係2L，不過再改啲嘢咁解
同埋藍迷個頭本身係俾紅迷用

屌你係咪唔識用不推文呀

巴打 藍迷2L 9月中先出貨
新到講緊好多巴打連港魂貨都未收到

故事入面

係喎屌
冇睇到

準備撳掣

好似唔係
就係唔肯定

佢前面有既 應該掛住講無為意啫

Sor,無留意要不推
改返

好似係飛行背包+日本刀

唔好再推文、唔該

另外想問下紅迷改
1750係咪依加標準市價？

我其實唔知買唔買紅迷改好
我自己就想要紅龍既

遲左

你等佢出埋龍頭一套啦

紅改同劍都升左

k11 2300自由，1900紅迷

不過mb 呢次出

超左2L幾個形態

已經係三型 龍騎兵D型之後

還原基本步

笨大無應承比你做到
想做嘅話遲啲再出新嘅比你
記得訂啦

炮裝 sorry

不推

平過港魂
信批發大師了

佢真身係超人玩具 無貨收去超人到問

應該係偷圖啫

咁你都知

賣晒未

認真望望
發現佢唔係普通呃錢page咁簡單
佢啲產品介紹同圖較算有心機整
唔係以前果種呃你一水就算咁

pm問超人 個個代購係咪佢黎

升唔番上去架啦

唔係尋日定今日先開始咩？唔會咁快下

個機率都幾大
不過出其他背包都唔入了
seed/ seed d機已經入得太多

我放左兩隻MB
想入隻 Freedom

粉西同正義真係好難唔入

紅，藍迷仲諗緊入唔入

估咋我都係
facebook啲圖down得嘅

粉西/ 無正應該唔入
正義就最難忍手 不過要睇背包設計
如果好似MG咁隔成丈遠就唔會入

屌，出X1 Fc我賣 X1了

X1家下賣幾錢到

唔見人放

1400都無咩人接

你都幾認真下

應該都會買

又抽任豚同索尼
Mhw都冇乜時間玩

X1本來就無咩人要
fc連本體 舊既更加無人要

已經曲到直

Freedom 2.0 HKD 2,300
如果無，值唔值得入

上網收可以再平

明白 謝謝
賣左 F91, 命運...
無愛亂入既後果

痴撚線竟然覺得炮裝唔值1千

想買就直接買啦, 網上價其實唔差得遠
網上班人個個都想1800-1900徵自由2.0

依加先追紅迷改會唔會好不智

唔會 呢隻好多件玩又型
仲可以玩新背包
諗唔到咩理由唔入

最緊要有位，有位全入都得

其實對紅唔係特別有愛
不過入左2L先追返一對

其實無位架啦

新出個隻係2R 我上面講錯

命運跟大隊都仲明
點解無愛會入咗F91？

F91連OP型到核爆喎
8炮齊發

無位留下隻啦

最緊要有錢

入咗淨機
msv套set唔識欣賞
覺得加落兩支炮落去好怪

見件貨已經到左九龍灣，係咪直接過去拿就得？洗唔洗打個電話過去先？

想請問支炮港魂幾時派
到時要出去買現貨

你覺得港魂炮會平過日魂炮

諗住多啲貨會平啲

大家鐘意的四個字

你點解會覺得港魂多貨

咁我宜家出去買啦

咁快開訂

竟然早過SR開

魂限一向都係快D，上次清水西D裝都係咁

食哂嫌日魂/港魂麻煩個批人先

因為F91出個陣我仲係BB
我無睇過動畫
無愛
不過唔入又驚後悔
BTW 出 Gundam W 就好啦

決定用2張一萬卷買隻fc

已經好多人衝要一

依家隻野仲升返轉頭

港魂唔會麻煩
係直情禁唔到

太年輕而犯錯
但其實白F91算出得幾好
wing有出gffmc、炒到上4K up

仆街
有啲心動

唔知你心目中價格幾多
事實上新入坑嘅話紅迷應該幾抵玩
係清西供不應求嘅情況下都係
但升返價都係事實，不過升返1900都係同空IPO之前差唔多
係叫做無之前咁抵玩
但你決定買之前要知道紅迷跌價同斷腳有關

好撚正

嘩放毒呀

係未好多人斷腳？呢度有冇巴打中？

炒孤最興有官價就開訂架啦
之前唔記得邊隻
得個價連圖都無張就開訂

FC好正， 要入了

D景品咪係lo
龍珠間唔中係咁

我自己無事，但啱啱出果排好多巴打話隻腳轉唔到
唔敢再太大力搞佢
真係斷腳就係fb見到一定兩單左右

個個咩菲利亞代購咁惡既

CLS bandai依排好等錢洗??

諗唔到唔買嘅理由

六月買扭左三個月都仲幾實淨～
我覺得跌價係因為第三次出好多人都有2.0同1.0無心追
但整體係抵玩淨係配件都三板，如果1700以下買到係超值。

完全唔識呢隻
想問呢隻有冇鸚鵡

支持白F91

隻fc好撚正

戇鳩既都知道擺到明係伏黎 駛撚理佢

巴打好靚仔

有無巴打知後追Mr 巴巴要幾錢

總會有堆無玩開嘅中伏

等返貨啦

會有第二水？

隻嘢唔上STAND真係唔得
好似小朋友著左件爸爸件大褸咁拖曬地

呃錢架嘛
梗係惡

係香港 最搵到錢既工就係呃鳩人

真呀
傳銷倫敦金

動物傳心師

決定放棄搏有完美裝出算1000買支炮我買巴巴玩算

FB 見人放全新1400

隻X1 full cloth日魂係咪未開？

惡到公審人地

k11 freedom 幾錢?

前面有人覆過喇

咁串邊度？

俾事主發現左 跟住話想告佢誹謗
唔知係咪淆低del左post

告條毛咩

2300

重想靠大聲同惡

佢del埋 page未

偷人相比超人開post?

兩枝導彈係咪放錯咗

係 成塊調轉左插
唔該曬巴打

玩大啲精神渣

新入坑平過原價買左隻紅迷
想問MB 係咪QC差d 新開已發現少量油漆既瑕疵 另外其中一隻手關節少少鬆

玩具唔係藝術品
少少瑕疵點都會有

因間上網收又問雙膠紙有冇問題
俾唔俾check件

我隻藍迷2R都係一開就少鬆
不過其實好小事 因為擺得耐都係會鬆
大把方法加固 睇開啲

唔該咩ching解答
其實我都唔係好在意 始終都唔影響玩既體驗
不過係想知Bandai出metal build既整體水平去到邊以為佢出呢個系列好有熱誠 睇黎都係搵錢緊要

有理冇理，要咗1先

成個BANDAI成品部都係是是旦旦

港魂㩒到翼，有無爸打有多套劍裝嚟緊我補錢換

孤仔咁快開FC訂

做人要有你個AC名

補錢都唔啱

兩個出貨期爭咁遠

好快有好多人放
MR狼王同GFFMC紅渣

第二水有D 舖已經返咗

咁唯有食現

第一水就訂左唔駛1k
唔關我事

點解死都唔出阿斯蘭d機

唉你唔好咁

算鳩數啦 遲啲都會趺價

放棄最尾果樣就萬事 OK

呢碌炮苦瓜改價好似股票，呢星期經歷好多波幅

老翻？

上次隻腳你好似仲未影

好似係mc

已經係孤仔訂左

條友以玩老翻為樂
正貨攞晒嚟炒

係千四,唔係成千
夠買隻量產F91

戰神渣古邊有腳㗎 btw gff隻782係咪冇曬舊版

3萬3yen 係咪有史以黎單一metal build 開最貴❓， 唔計00會場同exia 10週年

呢條友真係柒界既典範

港魂撳到就+50蚊自己開訂炒
撳唔到就出post屌鬼叫春
成班戇鳩信徒資助佢開鮑魚宴
平日就耐唔耐出post以為佢好黃
轉個頭開分身報藍精價
有人串佢mc主席紅就即刻喺自己個圍威喂mb grp
bam人
隔幾個鐘就搬返d陳年舊相出黎打飛機 隻野一早放左

咁貴既

最緊要唔好幫趁藍店

未計PM 有百三人訂左

等日魂

等港魂

其實玩老翻自己收埋玩就算啦
影隻老翻呃like又死撐係正版
報價仲有趣
分身出post報價、正身問where
做乜鳩

1400就算喇 自己收 1000 仲有人賣
但都係CLS

132個文盲

次次都有呢啲文盲，跟住炒孤要覆佢哋pm

白金迷呢

等黑色版

I am on strike (metal build gundam society)

後面果隻好辛苦

咁重好易出事

但係四隻入面得後面果隻站姿正常

其實mb 支架個粒連接膠好脆弱
我隻sf 加埋光翼罰企咗成年
今日拎上手，粒膠無啦啦斷開

耐左膠本身都可能會脆， 更可況長期受壓

MG WING ZERO CUSTOM VER KA
駕駛倉同Zero systen 爆甲夠detail, 但對槍一收入翼即刻不舉

收得入又點 擺入去都唔靚

我寧願佢摺埋好似SF咁擺裙甲都好過擺喺對翼裡面

咁整都為左解釋OVA果陣點變支槍出黎姐

唔知11月個批迪迪尼會炒成點

原來RG Nu HWS裝都派貨

destiny邊到有得訂?

上面一個文盲

玩具反斗城

信和21樓
今日先訂完

咁快又就嚟爆post

梗係
又光翼又x1fc又派貨

B記有鬼出過呢隻色咩

幾錢?
D大店唔見有得訂

八婆!

知唔知邊間藍店以外翻左貨？

宜家係咪仲有 要聽日先得閒出去訂

無睇一排 想問紅命有得訂未？

咁心急jm9 淨係出左雜誌圖咋

孤開訂=/=全世界開晒訂

出咗糧係我心急

咁PM訂咪得，佢哋今次又無寫一定要去鋪訂

等同次次有人係個post 打item no. 要一 一樣

你係特登要用推文?

其實真係冇時間出去訂可以去佢地個網訂既
衰在要俾多3% 不過都冇所謂
除非件貨真係只可以係鋪訂 之前有幾隻MB只可以鋪頭訂

黑貓個電話打唔撚通既

果幾十蚊 講真車錢時間都已經係度啦 同埋FB落order 比足48個鐘你入數真係好撚屈機

申請滙豐張Red card，網上購物有4%回贈，扣埋手續費仲有$5拿，又唔使出街。

反而想知有貼紙的話Ching 係咪打死都唔會買

咁如果個盒無貼紙 8角有一個 唔直 是咪又會灰左
我自己覺得有啡係用黎keep得內盒好d
出面有冇貼野 我唔鬼理

交收帶量角器

邊度仲有得訂啱啱先後追sf soul blue

我訂日魂唔好

幾錢入手呀？

如果港魂送貨冇人係屋企係咪可以改自取？

之前有訂既梗係唔會買

總有人後追 又要急玩 又大把錢 既

開始平 我見ins有間賣10XX

收到

新入坑想問下ikea 999蚊果隻dispaly櫃買得過？上網睇裝果陣好易爆玻璃

假日冇cs?
不過佢今日都有送貨

唔好買，一陣就爛，自己出去買書架，再去𠝹玻璃改裝仲平靚正

下個post就：推post者必中sad

其實香港邊度有得𠝹玻璃

𠝹阿架力膠都得架

有冇人知藍迷出面買緊幾多？好似比當初紅迷受歡迎好少見街貨

求名plz

咁限定係會少貨啲嘅

今日行ins大約2200左右

睇彩數
我果個擺左幾年到上兩個月送比呢到既巴打
到佢屋企都未爛
同埋要買可以等佢799先

D清水西升得咁快真係唔捨得賣

1800 都有人放

咪撚覆佢

劍裝出完保底2千

你是咪太耐冇上水大腦有d缺氧

撳錯左

之前7月收左隻開盒check件1200都覺得貴,
點諗到升得咁癲
而家諗返真係好彩早少少收左唔駛煩

再覆block撚埋你

一盅兩件喎你

屌你老味

推文+覆N狗

係佢吒咩❓ 個價我係FB 見到架

依個柒頭喺 toys daily年代已經po埋啲戇尻尻僵屍高達相，估唔到佢而家仲生存緊

搵人pin啦

你好彩真係
尾班車
出年一月可能2500$

頭post同pin都唔會有人睇

又就黎一個 POST，唔知FC幾時開訂 希望唔好同神主牌迫埋一齊

下次照覆照推
個青蛙王子就係表表者

貴過本體

話時話有冇人訂左千記隻斷空我
訓左冇睇 想知斷左出黎未

Delay左10月先出

又唔看頭post?

咁嘅價錢咪恥笑下

GN ARMS 係咪遲早會出
不過呢D 出都無位放

7色彩虹炮effect

入坑諗緊玩1/100 mb定144 mr好

推MB

OK U WIN

只有一個答案

有MB既就入MB ，無MB既好似鐵血就入MR
不過答案一定係得一個

第一隻想買隻exia 但新個隻r4同原作差太遠無咩feel

Metal Build 討論區 ( 72 ) : 求教85折買X1FC

有d擔心隻4g

992

993

我反而唔擔心
Delay整好啲QC都好嘅，二來比銀包抖下氣

995

996

997

998

1000